d肥婆特別浮誇 成日話自己有情緒病乜乜乜

屌你老母死肥西 失一次戀叫撚足成個月春
久唔久又話下自己有情緒病搏同情
好心你啦 你80幾kg架 仲學其他女仔咁扮柔弱扮小女人真係好撚嘔心囉
你照下鏡先啦撚樣
係人見到你脂肪成寸厚都知你應該要比仔飛啦
應該係話你有拍過拖已經好撚出奇 唔好再衝出黎柒啦 死肥西 我屌你老母

睇完你個題目，我諗起ig有個肥婆D相全部都係自拍，仲要同一角度

其實肥婆係點開始拍拖㗎？

百貨應百客 記住這句話

脂肪西都有拖拍
問下d飢不擇食既仔啦